{
    "question": "3 contoh ucapan terims kasih dalam situasi tidakk resmi",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "makasih, ya!<br>makasih banyak!<br>thanks udah mau kasih saran!<br>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "1. Makacih ya... (bahasa sok alay)<br>2. Thanks banget ya bro (bahasa sok keren)<br>3. Makasih ya temen-temen (bahasa orang pada umumnya)<br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "1-apakah-yang-dapat-kalian-lakukan-agar-ekonomi-indonesia-maju-581",
            "question": "1. apakah yang dapat kalian lakukan agar ekonomi indonesia maju ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "yaitu tiada korupsi<br><br>mencari ispirasi baru untuk tema baru <br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Memajukan pendidikan di Indonesia karna pendidikan berperan penting dalam alih ekonomi dan kesehatan :)\u00a0<br><br>jika saya membantu klik terimakasih :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-tes-kebugaran-jasmanni-indonesia-tkji-memuat-rangkaian-tes-s-751",
            "question": "1. tes kebugaran jasmanni indonesia (tkji) memuat rangkaian    tes sebanyak . . . butir\r\n\r\n a. 1\r\n\r\n b. 2\r\n\r\n c. 3\r\n\r\n d. 4\r\n\r\n e. 5\r\n\r\n 2. berikut ini rangkaian pengukuran kebugaran jasmani sesuai dengan tkji,\r\n kecuali\r\n\r\n a. lari cepat\r\n\r\n b. baring duduk\r\n\r\n c. lompat jauh\r\n\r\n d. angkat tubuh\r\n\r\n e. loncat tegak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "menurut saya :<br>1. e<br>2.\u00a0d<br>semoga benar yahh..",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-anekdot-terkandung-konjungsi-lalu-untuk-menyatakan-urutan-p-124",
            "question": "dalam anekdot terkandung konjungsi lalu untuk menyatakan urutan peristiwa. konjungsi yang berfungi sejenis dengan itu adalah.....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "konjungsi yang mengandung arti sama dengan lalu adalah kemudian",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "aku-mau-nanyak-nih-kasi-cth-teks-anekdot-tntang-lingkungan-donk-b-358",
            "question": "Aku mau nanyak nih kasi cth teks anekdot tntang lingkungan donk bantuuu yaaa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tinggal di bantaran sungai yang rendah disuruh pindah gak mau tapi ketika kebanjiran tereak minta tolong \"\"\" <br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>Renang Gaya Batu<br><br>\"anak anak silahkan kalian berkumpul sesuai kelompok renang, sesuai \ndengan keahliannya masing masing\u201d pak Guru memberi pengumuman.\n<span>semua berkumpul berkelompok<br><br>\n1. kelompok gaya punggung<br>\n2. kelompok gaya dada<br>\n3. kelompok gaya kupu kupu<br>\n3. kelompok gaya bebas</span>\n<br><br>ada satu orang siswi yang diam saja tidak ikut serta masuk dalam kelompok.\n<br>\u201cIna kenapa kamu tidak masuk dalam kelompok\u201d pak Guru bertanya.\n<br>\u201canu, pak saya buat kelompok sendiri aja , tapi\u2026\u2026..\u201d jawab\u00a0Ina ragu\n<br>\u201ctapi kenapa\u00a0Ina \u201d tanya pak Guru\n<br>\u201cpada nggak mau pak, soalnya nama kelompok renangnya GAYA BATU\u201d jawab Ina</span>.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hasil-pencarian-untuk-frase-penggunaan-bahasa-daerah-di-kalangan-571",
            "question": "Hasil pencarian untuk frase \"penggunaan bahasa daerah di kalangan remaja semakin terdesak oleh bahasa indonesia\"    Tidak Ada Hasil",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "frasa = bahasa Indonesia = penggabungan 2 kata yang membuat arti baru.<br>karena bahasa memiliki arti blaa... bla,...<br>sedangkan Indonesia merupakan nama dari negara<br>itu menurut sya :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-3-contoh-paragraf-argumentasi-dengan-pola-sebab-akibat-820",
            "question": "Tuliskan 3 contoh paragraf argumentasi dengan pola sebab akibat ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Pendidikan\n adalah salah satu faktor penentu dalam maju mundurnya suatu bangsa. \nNamun demikian fakta yang sudah tidak dapat terbantahkan lagi, bahwa \npendidikan di Indonesia adalah pendidikan yang sangat mahal dan tidak \nterjangkau bagi masyarakat yang tidak mampu. Pada tahun 2010 saja, lebih\n dari 1 juta siswa SD hingga SMA yang putus sekolah. Biaya pendidikan \nyang mahal diperkirakan menjadi sebab tingginya angka putus sekolah di \ntahun 2010 tersebut.</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-kalimat-konjungsi-serta-melainkan-padahal-sedang-228",
            "question": "Contoh kalimat konjungsi \"serta\", \"melainkan\", \"padahal\", \"sedangkan\" apa yah??    tolong bantu ^^ \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "andi ingin masuk kuliah kedokteran.sedangkan.orang tuanya ingin andi masuk kuliah\u00a0 hukum<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "format-penulisan-daftar-pustaka-kalo-ada-prof-nya-gmana-434",
            "question": "Format penulisan daftar pustaka kalo ada prof. Nya gmana ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "gelar berada di belakang nama<br>contoh<br><br>toton, prof",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "ya ditulis aja, prof. gtuh",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-itu-konspirasi-807",
            "question": "Apa itu konspirasi ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Konspirasi adalah suatu bentuk interaksi yang terjadi diantara beberapa orang dan biasanya bersifat rahasia, menunjukkan keterfokusan dalam suatu pokok tujuan dan ketika teraktualisasi akan menimbulkan ketidakpuasan atau keterkejutan diantara pihak yang lainnya</span>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "kalau arti dari kata konspirasi adalah komplotan atau persekongkolan.<br>namun pengertian/definisi dari kata konspirasi ada banyak, diantaranya :<br>- sebuah permufakatan yang dilakukan secara bersama-sama yang sifatnya ilegal atau tidak sah, melanggar atau bersifat subversif.<br>- sebuah pemufakatan antara dua atau lebuh orang untuk melakukan sebuah kejahatan atau dalam rangka memenuhi tujuan ilegal melalui tindakan kejahatan.<br>- gabungan atau bertindak secara bersama-sama, melalui persekongkolan jahat.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lawak-juga-mengandung-unsur-lucu-apakah-teks-anekdot-sama-dengan-223",
            "question": "Lawak juga mengandung unsur lucu. Apakah teks Anekdot sama dengan lawak ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tidak sama,karna anekdot memiliki makna dan pengertian di balik kesan lucunya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}